<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="fish_names">
        <item>Bawal Putih</item>
        <item>Nila</item>
        <item>Pari</item>
        <item>Tongkol</item>
        <item>Tuna</item>
    </string-array>

    <string-array name="fish_descriptions">
        <item>Bawal Putih adalah ikan laut yang memiliki tubuh pipih dan oval dengan warna perak keputihan di bagian perut dan sisi tubuhnya. Ikan ini memiliki sirip yang kecil dan halus dengan ekor bercabang. Bawal Putih sering ditemukan di perairan hangat di sekitar Asia Tenggara.</item>
        <item>Nila adalah ikan air tawar yang memiliki tubuh silindris dengan sisik halus dan warna yang bervariasi, mulai dari putih, abu-abu, hingga biru kehijauan. Ikan ini memiliki sirip punggung yang berlekuk dan sirip ekor yang bercabang. Nila biasanya ditemukan di perairan tawar seperti sungai, danau, dan tambak.</item>
        <item>Pari adalah ikan laut yang memiliki tubuh datar dan lebar dengan ciri khas sirip punggung yang menyerupai sayap. Ikan ini memiliki sisik kecil atau bahkan tidak memiliki sisik sama sekali. Pari memiliki warna yang bervariasi tergantung spesiesnya, mulai dari abu-abu hingga coklat atau bahkan warna-warni.</item>
        <item>Tongkol adalah ikan laut yang memiliki tubuh panjang dan ramping dengan warna biru keperakan di bagian atas dan perak keputihan di bagian bawah. Ikan ini memiliki sirip yang kuat dan ekor yang bercabang. Tongkol sering ditemukan di perairan hangat di seluruh dunia.</item>
        <item>Tuna adalah ikan laut yang memiliki tubuh besar dan aerodinamis dengan warna biru metalik di bagian atas dan perak di bagian bawah. Ikan ini memiliki sirip punggung yang kecil dan ekor yang kuat. Tuna merupakan salah satu ikan pelagis yang paling populer dan banyak digunakan sebagai bahan makanan di seluruh dunia.</item>
    </string-array>

    <string-array name="fish_benefits">
        <item>Bawal Putih mengandung banyak protein dan rendah lemak, sehingga baik untuk kesehatan jantung. Ikan ini juga kaya akan nutrisi seperti vitamin D dan B12, serta mineral seperti selenium dan fosfor. Konsumsi Bawal Putih dapat membantu memenuhi asupan nutrisi harian dan mendukung kesehatan tubuh secara keseluruhan.</item>
        <item>Daging nila kaya akan protein, vitamin, dan mineral seperti kalsium dan fosfor. Konsumsi daging nila dapat membantu memenuhi kebutuhan nutrisi harian dan mendukung pertumbuhan dan perkembangan tubuh. Selain itu, nila juga rendah lemak sehingga cocok untuk diet sehat.</item>
        <item>Daging pari memiliki tekstur yang lembut dan rasanya yang lezat, sehingga sering menjadi bahan utama dalam hidangan laut. Selain itu, konsumsi daging pari juga mengandung banyak protein dan nutrisi penting lainnya seperti omega-3 dan vitamin D, yang baik untuk kesehatan tulang dan jantung.</item>
        <item>Daging tongkol mengandung banyak protein, vitamin B12, dan omega-3, yang baik untuk kesehatan jantung dan otak. Konsumsi tongkol juga dapat membantu menurunkan kadar kolesterol dan meningkatkan sistem kekebalan tubuh.</item>
        <item>Daging tuna mengandung tinggi protein dan omega-3, yang baik untuk kesehatan jantung dan otak. Tuna juga mengandung vitamin D, selenium, dan zat besi, yang mendukung kesehatan tulang dan sistem kekebalan tubuh. Konsumsi tuna dalam jumlah moderat dapat memberikan manfaat kesehatan yang besar.</item>
    </string-array>

    <string-array name="fish_images">
        <item>https://i.ibb.co.com/bWXzXWq/1.png</item>
        <item>https://i.ibb.co.com/TWp8yMN/5.png</item>
        <item>https://i.ibb.co.com/3zbVBVY/3.png</item>
        <item>https://i.ibb.co.com/LJvwcvx/2.pngl</item>
        <item> https://i.ibb.co.com/sCrzmVZ/4.png</item>
    </string-array>
</resources>
